\subsection{Flyby}
\label{subsec:stateoftheart-flyby}

Strava Flyby (siehe~\cite{strava-flyby}) vergleicht Aktivitäten von Sportlerinnen und Sportlern, die zeitgleich auf ähnlichen Straßen oder Wegen Sport durchführen.
Dies unterscheidet sich von der in dieser Arbeit angestrebten Lösung darin, dass kein Vergleich mit früheren Aktivitäten einer sporttreibenden Person durchgeführt wird.
Die Aktivitäten, die von Strava Flyby verglichen werden, stammen von unterschiedlichen Sportlerinnen und Sportler, die keine Kenntnis übereinander haben müssen.

Auch wenn sich dieses Projekt in einigen Punkten von der in dieser Arbeit behandelten Themen unterscheidet, können die hierdurch ermittelten Werte (siehe Abbildung~\vref{fig:stateoftheart-flyby-big}) als Referenz für die erarbeiteten Algorithmen herangezogen werden.
Hierbei wird immer eine Aktivität als \emph{Hauptaktivität} bezeichnet, auf deren Basis die restlichen Aktivitäten gefunden und analysiert werden. Das Projekt ermittelt,
\begin{itemize}
	\item ob eine andere sporttreibende Person zu einem bestimmten Zeitpunkt unter \SI{50}{\meter} Abstand zur Hauptaktivität hatte und nicht mit dieser zusammen Sport betrieben hat,
	\item den Prozentsatz, den eine andere Sportaktivität in der Nähe der Hauptaktivität war,
	\item den Grad der Überschneidung der Route unabhängig von der Zeit, wann diese absolviert wurde sowie
	\item die Gesamtdistanz der Aktivität.
\end{itemize}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\textwidth]{stateoftheart/flyby-big.png}
	\caption{Strava Flyby: Berechnung des Grads an Übereinstimmung verschiedener Aktivitäten.~\cite{strava-flyby}}
	\label{fig:stateoftheart-flyby-big}
\end{figure}